{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013903",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158519?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 바당쿰다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 16:00に入室し、11:00に退室する必要があります。 入室時には16:00まで清掃時間がかかりますので、必ず時間を守らなければならず、退室時には退室点検を受けなければなりません。 11:00から16:00までは宿の掃除時間です。 入室は予約された人数以外は不可能であり、人数追加も不可能です。 幼児、乳幼児を含む未成年者の予約も不可能であり、幼児、乳幼児の同伴入室及び予約も困難です。 予約前のキャンセル料を確認する必要があり、ペットの入室や同伴も不可能であり、毀損の際には宿の運営者に知らせてください。 宿内では絶対禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "入室時に清掃時間がかかりますか？",
            "answer": "はい、入室時には16:00まで清掃時間がかかります。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には退室点検を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿の掃除時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "宿の掃除時間は11:00から16:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約された人数以外の入室は可能ですか？",
            "answer": "予約された人数以外の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児や乳幼児を含めた未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "幼児や乳幼児を含めた未成年者の予約は不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約前のキャンセル料はありますか？",
            "answer": "予約前のキャンセル料については予約を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室や同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室や同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿内は絶対禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 275
    }
}